{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_004962",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "갸또마마"
    },
    "text": "ギャットママとは、フランス語で焼き菓子を意味する「ギャット」と、日本語で子供たちが呼ぶ母親を意味する「ママ」という二つの単語を組み合わせた言葉です。 当店はル·コルドン·ブルーと中村出身のオーナーパティシエの母親で、毎日最高の食材でお子様に食べさせるベーカリーを作り出しています。 ギャトママランは毎日07:00から21:00まで営業しています。 メニューには様々なベーカリーとドリンクがあります。 ママ食パンは5,500ウォンで販売され、オリーブパンは4,800ウォン、シオパンは2,500ウォン、マンモスは4,800ウォン、栗食パンは6,000ウォン、手作りクッキーは3,500ウォン、モッケビは4,800ウォン、モンブランは4,000ウォンで販売されます。 アメリカーノとエスプレッソはそれぞれ3,000ウォンで、カフェラテ、カプチーノ、キャラメルマキアート、カフェモカは4,000ウォンから4,500ウォンまで様々な価格で提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ギャットママとは何ですか？",
            "answer": "ギャットママとは、フランス語で焼き菓子を意味する「ギャット」と、日本語で子供たちが呼ぶ母親を意味する「ママ」という二つの単語を組み合わせた言葉です。"
        },
        {
            "question": "ギャトママランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ギャトママランは毎日07:00から21:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ギャトママランのメニューにはどんなものがありますか？",
            "answer": "ギャトママランのメニューには様々なベーカリーとドリンクがあります。"
        },
        {
            "question": "ママ食パンの価格はいくらですか？",
            "answer": "ママ食パンは5,500ウォンで販売されます。"
        },
        {
            "question": "オリーブパンの価格はいくらですか？",
            "answer": "オリーブパンは4,800ウォンで販売されます。"
        },
        {
            "question": "シオパンの価格はいくらですか？",
            "answer": "シオパンは2,500ウォンで販売されます。"
        },
        {
            "question": "マンモスの価格はいくらですか？",
            "answer": "マンモスは4,800ウォンで販売されます。"
        },
        {
            "question": "栗食パンの価格はいくらですか？",
            "answer": "栗食パンは6,000ウォンで販売されます。"
        },
        {
            "question": "手作りクッキーの価格はいくらですか？",
            "answer": "手作りクッキーは3,500ウォンで販売されます。"
        },
        {
            "question": "モッケビの価格はいくらですか？",
            "answer": "モッケビは4,800ウォンで販売されます。"
        },
        {
            "question": "モンブランの価格はいくらですか？",
            "answer": "モンブランは4,000ウォンで販売されます。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノとエスプレッソの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノとエスプレッソはそれぞれ3,000ウォンで販売されます。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは4,000ウォンから提供されます。"
        },
        {
            "question": "カプチーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "カプチーノは4,000ウォンから提供されます。"
        },
        {
            "question": "キャラメルマキアートの価格はいくらですか？",
            "answer": "キャラメルマキアートは4,500ウォンで提供されます。"
        },
        {
            "question": "カフェモカの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェモカは4,000ウォンから提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 309,
        "QA": 533
    }
}